瘻管手術要排三年點算？

上年屎忽生左粒膿瘡，割完後來個傷口變左瘻管，之後話要照磁力共振。照完過左一個月又生多粒膿瘡，又再割左。
醫生話要排三年先有得做個瘻管手術，日日屙完個傷口都漏屎流血又痛。好辛苦 點頂三年呀

兩日都頂唔到啦
睇私家啦

21歲仔冇買保險 係咪好貴？

做左3皮野

唔過兩萬,老醫生 同醫生知道我冇買保險住左一晚就走

切完無限好

睇急症

唔好起度講保險呀

你咁嚴重都要三年？
我四月私家做照同埋切唔過三皮
我後尾因為有d手尾入左QE住三日，對面床有個中坑又係勁大粒癑瘡佢話私家睇拎轉介信，去政府好似幾星期就有得睇

Btw你生得咁多會唔會係腸有菌？檢查下好喎

想問巴打手術完之後痛唔痛呀

只係洗傷口同柯屎會痛

腸係一定有菌，但瘻管入邊啲組織本身冇預腸啲菌入到去... 樓主早早搵私家做左佢啦，會愈嚟愈嚴重架

我老豆去私家做，訓左一晚醫院，好快埋哂尾，呢啲唔等得

去睇下急症有冇得排快啲，冇就去睇私家。

今天看了一篇《人間煉獄之痔瘡手術》我只能說這位仁兄比我TMD要幸福一百倍，回想起我肛瘺手術的3次慘絕人寰的經歷，我現在心臟都還在抽搐當中。05年年初本人買房買車，2月結婚，6月老婆生了個兒子（先上車後打票的，所以兒子生的早）心裏那個美啊就甭提了，當時就覺得在這個世界裏我是最幸福的人了，但是我忘了中國有句老話叫樂極生悲。好了故事開始了8月的一天本人的肛門突然沒有徵兆的突然腫了起來，一開始沒有在意心想可能過幾天就好了，於是就隨便吃了點抗生素，誰知道越腫越厲害，3天后整個屁股腫的沒法坐沒法躺，晚上睡覺都只能爬著睡，翻個身都夾的屁股疼。 實在受不了了只好到醫院看醫生，我是先去了一家醫院，因為此醫院肛腸科是個小科只能診斷不能動手術，醫生診斷我是肛瘺要我轉院去一家肛腸科技術非常好的醫院手術，轉院的當天手術開始了~！因為本人從沒動過手術屬於初生牛犢不怕虎類型的，大大咧咧的躺上手術床心想打了麻藥又不疼無所謂。這是動手術的醫生來了，我一看挺年輕心裏就在打鼓了：“怎麼這麼年輕，技術也不知道怎麼樣。。。。。。哎都上手術臺了還是不要吱聲了”我正想著呢，旁邊又來了四個年輕的男醫生，不過都長的比較健壯。我心想可能是來學習手術的吧，也就沒放在心上。 正想著心思呢突然屁股猛的一陣刺痛，疼的我“啊~~！”的一聲腿一下繃直了，手術醫生這是才慢悠悠的說到“上麻藥有點疼，一會就好了”然後過了大約一兩分鐘藥勁上來了醫生用針頭試了幾個地方也確實沒什麼感覺了，醫生說道：“可以開始了嗎？”我點點頭，頭還沒點完一陣鑽心的刺痛源源不斷的傳來。疼的我立馬三花聚頂，五氣朝元。鼓足了勁喊道“啊~！啊~~！ 啊~~~~~~！”同時使出渾身解數劇烈的掙扎了起來。這是我終於知道來的四個年輕男醫生是幹嘛的了，立馬撲了上來把我按了個結實。此情況繼續了有大約7，8分鐘（我老婆說的，她在門外能聽到我在慘叫，我反正覺得有一個世紀長）。疼的我渾身是汗，腦門的汗因為側身在，從右腦門不停的往左腦門淌，就像洗澡時淋浴順著身子流下的水溝。嗓子已經嘶啞的喊不出聲音來了。身體給四個猛男按的死死的，手術醫生還在一邊給我爆菊，一邊說著“快好了，請稍等”我 感覺自己就像一隻給人用力的捏住了尾巴和身體的金魚，努力的鼓著眼睛張著嘴，又喊不出聲音。突然兩眼一黑。。。。。。。。。。。。。。。。

我今日都查到有瘻管，可唔可以PM 下話我知邊間？同醫生？ 我最怕公立醫院俾條新仔亂咁嚟，到時做得唔好就失禁就仆街啦

公家D人話做得冇咁好
瘻管呢D搵個好D做 切得乾淨斷尾
BTW 你生咁多小心有克隆氏症

根本屈人出面私家度做。以前割包皮政府醫院排一年。
診所一日搞掂。follow up one week.

大難一

唔使睇啦 瘻管呢啲邊有急症做

瘻管呢啲小手術 外科醫生都識做啦出外既你google下都有

瘻管真係好on9
手尾極長會復發

會復發應該係有埋其他病例如克隆氏症？
或者割唔乾淨

瘻成因未明
出好多先有機會係克隆症
但普通人都可能出+ 生多條都唔定